Hello大家可唔可以整返個use signal! challenge

示意圖

推

一齊推signal